# translation of yast_webclient_registration.po to Chinese Traditional
# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-registration-ui 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-02 09:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-22 19:36+0800\n"
"Last-Translator: swyear <swyear@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/registration_controller.rb:32
#: app/controllers/registration_controller.rb:32
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: app/controllers/registration_controller.rb:33
#: app/controllers/registration_controller.rb:33
#, fuzzy
msgid "System name"
msgstr "系統更新"

#: app/controllers/registration_controller.rb:34
#: app/controllers/registration_controller.rb:34
#, fuzzy
msgid "SLES registration code"
msgstr "註冊"

#: app/controllers/registration_controller.rb:35
#: app/controllers/registration_controller.rb:35
#, fuzzy
msgid "SLED registration code"
msgstr "註冊"

#: app/controllers/registration_controller.rb:36
#: app/controllers/registration_controller.rb:36
#, fuzzy
msgid "Appliance registration code"
msgstr "應用程式瀏覽器"

#: app/controllers/registration_controller.rb:37
#: app/controllers/registration_controller.rb:37
#, fuzzy
msgid "WebYaST registration code"
msgstr "YaST 安裝來源"

#: app/controllers/registration_controller.rb:38
#: app/controllers/registration_controller.rb:38
#, fuzzy
msgid "Registration code"
msgstr "註冊"

#: app/controllers/registration_controller.rb:39
#: app/controllers/registration_controller.rb:39
#, fuzzy
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: app/controllers/registration_controller.rb:40
#: app/controllers/registration_controller.rb:40
#, fuzzy
msgid "Device name"
msgstr "數據機裝置名稱"

#: app/controllers/registration_controller.rb:41
#: app/controllers/registration_controller.rb:41
msgid "Appliance name"
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:42
#: app/controllers/registration_controller.rb:42
#, fuzzy
msgid "registration code"
msgstr "註冊"

#: app/controllers/registration_controller.rb:52
#: app/controllers/registration_controller.rb:52
msgid "Invalid session, please login again."
msgstr "不適用的工作階段，請重新登入。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:62
#: app/controllers/registration_controller.rb:62
msgid "No permissions for registration"
msgstr "沒有註冊的權限"

#: app/controllers/registration_controller.rb:111
#: app/controllers/registration_controller.rb:111
#, fuzzy
msgid "Please try to register again later."
msgstr "請連線到網際網路。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:115
#: app/controllers/registration_controller.rb:115
#, fuzzy
msgid "Registration did not succeed."
msgstr "註冊順利完成。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:119
#: app/controllers/registration_controller.rb:119
#, fuzzy
msgid "Registration was skipped."
msgstr "註冊"

#: app/controllers/registration_controller.rb:123
#: app/controllers/registration_controller.rb:123
msgid "This may be a temporary issue."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:127
#: app/controllers/registration_controller.rb:127
msgid "The system might not receive necessary updates."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:143
#: app/controllers/registration_controller.rb:143
msgid "The registration server returned invalid or incomplete data."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:151
#: app/controllers/registration_controller.rb:151
msgid "Could not read the registration configuration."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:151
#: app/controllers/registration_controller.rb:151
msgid "The registration backend is not installed correctly"
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:152
#: app/controllers/registration_controller.rb:152
msgid "Please refer to your support contact."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:181
#: app/controllers/registration_controller.rb:181
msgid "Please fill out missing entries."
msgstr "請填寫缺少的項目。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:213
#: app/controllers/registration_controller.rb:213
#, fuzzy
msgid "Service added:"
msgstr "移除服務"

#: app/controllers/registration_controller.rb:217
#: app/controllers/registration_controller.rb:223
#: app/controllers/registration_controller.rb:217
#: app/controllers/registration_controller.rb:223
#, fuzzy
msgid "Catalog enabled:"
msgstr "目錄："

#: app/controllers/registration_controller.rb:250
#: app/controllers/registration_controller.rb:250
#, fuzzy
msgid "Repository added:"
msgstr "套件庫名稱："

#: app/controllers/registration_controller.rb:326
#: app/controllers/registration_controller.rb:326
#, fuzzy
msgid "This system is already registered."
msgstr "需要重新啟動系統"

#: app/controllers/registration_controller.rb:355
#: app/controllers/registration_controller.rb:355
msgid "Registration finished successfully."
msgstr "註冊順利完成。"

#: app/controllers/registration_controller.rb:365
#: app/controllers/registration_controller.rb:365
msgid ""
"<p><b>Repositories were not modified during the registration process.</b></"
"p><p>It is likely that an incorrect registration code was used. If this is "
"the case, please attempt the registration process again to get an update "
"repository.</p><p>Please make sure that this system has an update repository "
"configured, otherwise it will not receive updates.</p>"
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:399
#: app/controllers/registration_controller.rb:399
#, fuzzy
msgid "A connection to the registration server could not be established."
msgstr "無法取得授權"

#: app/controllers/registration_controller.rb:403
#: app/controllers/registration_controller.rb:403
msgid "The supplied registration data was invalid."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:407
#: app/controllers/registration_controller.rb:407
msgid "The registration code you entered was invalid."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:413
#: app/controllers/registration_controller.rb:413
msgid "The transmitted registration data created a conflict."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:421
#: app/controllers/registration_controller.rb:421
msgid ""
"Registration can not be performed. There is no product installed that can be "
"registered."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:436
#: app/controllers/registration_controller.rb:436
msgid ""
"A connection to the registration server could not be established or it did "
"not reply."
msgstr ""

#: app/controllers/registration_controller.rb:453
#: app/controllers/registration_controller.rb:453
msgid "The registration server returned invalid data."
msgstr ""

#: app/views/registration/index.rhtml:53 app/views/registration/index.rhtml:54
#: app/views/registration/index.rhtml:53 app/views/registration/index.rhtml:54
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid Email address."
msgstr "`%s' 不是有效的 IP 位址。"

#: app/views/registration/index.rhtml:61 app/views/registration/index.rhtml:61
msgid "register plugin"
msgstr "註冊插件"

#: app/views/registration/index.rhtml:61 app/views/registration/index.rhtml:61
#: shortcuts.yml:6
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: app/views/registration/index.rhtml:69 app/views/registration/index.rhtml:69
#, fuzzy
msgid "Registration Information"
msgstr "正在取得資訊"

#: app/views/registration/index.rhtml:70 app/views/registration/index.rhtml:70
#, fuzzy
msgid "This system is registered"
msgstr "需要重新啟動系統"

#: app/views/registration/index.rhtml:71 app/views/registration/index.rhtml:71
#, fuzzy
msgid "System number (GUID)"
msgstr "系統："

#: app/views/registration/index.rhtml:72 app/views/registration/index.rhtml:72
#, fuzzy
msgid "Register again"
msgstr "註冊"

#: app/views/registration/index.rhtml:79 app/views/registration/index.rhtml:79
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: app/views/registration/index.rhtml:89 app/views/registration/index.rhtml:89
#, fuzzy
msgid "Mandatory Information"
msgstr "記憶體資訊"

#: app/views/registration/index.rhtml:104
#: app/views/registration/index.rhtml:104
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: app/views/registration/index.rhtml:128
#: app/views/registration/index.rhtml:128
#, fuzzy
msgid "Postpone"
msgstr "後停止"

#: shortcuts.yml:7
#, fuzzy
msgid "System Registration"
msgstr "註冊"

#, fuzzy
#~| msgid "Registration finished successfully."
#~ msgid "Registration did not finish."
#~ msgstr "註冊順利完成。"

#, fuzzy
#~| msgid "r"
#~ msgid "or"
#~ msgstr "r"

#, fuzzy
#~| msgid "An error occurred during the installation."
#~ msgid "An error occurred during registration. Please try again."
#~ msgstr "安裝時發生錯誤。"

#~ msgid "Error occured while connecting to registration server."
#~ msgstr "連結到註冊伺服器時發生錯誤。"

#, fuzzy
#~| msgid "Details"
#~ msgid "Detail"
#~ msgstr "詳細資料"

#~ msgid "This table gives registration settings."
#~ msgstr "此表格給定註冊設定。"

#~ msgid "Changed Repositories"
#~ msgstr "變更的套件庫"

#, fuzzy
#~| msgid "Changed profiles"
#~ msgid "Changed Services"
#~ msgstr "已變更的設定檔"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "註冊"

# cancel button label
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"
